年初一看更 臉露笑極神秘

年初的看更 親切像老死
全港的hobby儘是作狀臨記
而家天色快落雨遮你戴未

認真問咩歌 第一句 年初一看更 以為係 眼睛想旅行

太極 紅色跑車

lobby?

thx

痴線產量多到
Between 第三句係咪想講lobby(大堂)

係 眼殘打錯字

唔使客氣

哼 用愛膚堅啦

你又黎

又係你呀狗生

年初一看更 臉露消激呻悲

銀紙的色彩款色透着神秘
巡樓可返歸今年放飛機
而今年加薪日日hea做唔理
年初一快快磅水今朝兩皮

新年快樂

* 年初一看更 臉露笑極神秘
年初的看更 親切像老死
全港的lobby儘是作狀臨記
而家天色快落雨遮你戴未

年初一看更 是態度和氣
黎生返屋企照工作沒痛悲
嗱俾咗親戚就咪話唔預你
狂打招呼再下次睬你有味

恭喜阿生未算勢利
新心祝福賀新歲 *
# 要派就快啦 不必顧慮
讓我哋年年能令你安睡
要派就快啦 小姐
樓下這班看更勁識趣 #
Repeat * ##

你都係呀
新年快樂